旅行會話級嚟講 應該學咩語言先

當打算掌握十種 計埋母語
暫時念法
母語：廣東話
1.英
2.普
3.日(易到旅行級)
3.西
4.法
5.俄
6.葡
7.德
8.印地
9.啊拉伯
好似仲係唔夠用

睇唔明你講咩

冇意

用google translate咪得
你又唔係想精通

為環遊世界學
淨係學到旅行夠用嘅級數
用哩個做大前提去學語言 學十種
應該點排

好多地方冇訊號 電話信唔過

西
德

夠哂

樓主係想學 定純粹學術討論？

西 德 法 英 已經夠晒

學咗西 德 英本身唔差

好夠用

學術討論
我目標學3/4種咋

個人認為除非你真係好想深入咁同當地人交流
否則冇需要為去旅行而學一種語言
我覺得識英文已經可以走天涯

英 西 俄 阿拉伯語 中文

應該睇吓你要去邊

英：歐洲
西：美洲
俄：東歐
阿：中東
中：亞洲

If you talk to a man in a language he understands, that goes to his head. If you talk to him in his language , that goes to his heart

歐洲 法 德 英最好 個人經驗一離開大城市就法 德 好用過英 d 人都親切小小

其他agger

Google translate可以 offline 用的說。

lm

旅行唔係旅遊

就係語言不通去旅行先正 你要溝通到不如留喺香港

旅行黎講 我覺得中英已經夠哂 大家唔識聽咪指手畫腳 咁先過癮。但如果對語言無興趣，無謂逼自己學咁多。

Btw 要排既話 中 英 西 法 日

要學幾耐

去法國唔識法文 講英文啲人唔會答你 德國講英文都ok

agger
就好似有個鬼佬用廣東話問你路，你都會對佢友善啲

語言不通有種興味 "先正"就未免on9